「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

唔好意思呃左大家入黎
事源係小弟諗到一個除左每日10點嗌
之外
新既方法表揚警察
就係大家一齊改wifi名
等多d人知警察有幾受人愛戴
包括佢d仔女 親戚 朋友
一開Wi-Fi就見到
避都冇得避
以下開放討論
一人一個Wi-Fi名讚揚黑警

推

咪撚再用假標題

sor
主要想大家入黎
一齊做先有效果

屌
咁咋

87

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

開左新post

屌 on9?

一個字講晒
屌！